唔好以為買個m記要求多多就好型

以前係連鎖fast food shop做，成日見啲客叫野食要求多多，以為自己好型，但其實d要求係7嘅
所以想開post一次過講返晒比大家知，等大家唔洗做7頭，同行又可以對少d7頭客
利申自己唔係識好多，但基本野都識d，歡迎發問嘅
1.橙汁係鮮橙汁咁解，唔係芬達，不過叫橙汁都知你要芬達
2.其他地方唔知，但我做個間m 記係冇牛河嘅，唔好再嗌牛河
3.fish fillet係魚柳包，係魚柳加芝士，入面得半塊芝士，試過有個OL客問我點解唔係完整一塊，同佢講冇整錯又唔撚信，仲要話乜撚野以前唔係半塊，真係7到世界級
4.細薯條即係small package嘅fries，所以咁平，會用個細紙袋裝，以後唔好再問點解咁細袋 真係會好7
5.milk tea本身得熱，想要凍可以叫milk tea on ice，咁就會加冰比你，但杯野相對會淡咗
6.Milk shake本身冇ice嘅，唔該唔好懶醒叫Milk shake no ice，我會係背後笑你on 9
7.Soy milk同Chocolate得熱，原因應該係同杯野本身原理有關
8.薯餅係拎好hot嘅oil炸，唔好再問點解咁熱氣，食唔到就唔好食，叫完又屌我地炸得脆得滯
暫時諗到咁多，之後諗到再講
其實叫咖啡唔明，d員工都好樂意回答，但唔該唔好再用埋晒d西態度，落埋晒d on 9 要求

而家都用點餐機啦

專業人士

笑左

點解你地剷包細薯條同中薯條既份量可以一樣??

練左幾耐?

大薯條同中薯條都一樣添

樓主呢下靚

笑到我標眼水

直線抽擊

又中又英真係幾型
唔怪得做到老麥

我see得好hard

其實叫咖啡唔明，d員工都好樂意回答，但唔該唔好再用埋晒d西態度，落埋晒d on 9 要求

差呢句

M記都有咖啡賣

指住個1號包（有牛成份）叫外賣
然後返到屋企打返黎話我地take錯order
話自己唔食牛要求我地送返個2號包比佢
阻人收工好好玩咩
好心自己睇清楚先好落喇！
自己錯又唔撚認

Funny. No reply la.

傳送門：唔好以為買杯咖啡要求多多就好型

其實叫m記唔明

笑到我喊
CHING HO BALL

啲客真係好7 有時我同會同啲M記妹係背後笑佢地on9

成日比漏醬 甜酸醬 茄汁 泰式辣醬一包都吾比
利申 係有買 麥樂雞 脆辣雞翼

#Respect
#YOLO
#M記炒薯條師

靚抽

吾你老母

花式撚狗

其實講句少糖無糖要奶走奶凍熱，你聽完答句ok咪得囉，屌屌屌做乜鳩啫你
又出黎即刻搏咀

Ching Ho ball ah

魚柳bell

我想知你地m記薯條落鹽有冇教/規定落幾多㗎？

屌你老母 我果邊個間唔走鹽就咸撚死

#metoo

差少少

改漏少少嘢，大家唔洗bin我c呀

你句咖啡睇到強迫症病人好辛苦

留名等睇kfc 版本

d人叫平時叫猪柳蛋真係on99。猪柳蛋係指猪柳同埋雞蛋，咁你咁叫得我點撚知你要埋個漢堡包姐

改漏一句
7.5分

Fries 係美國係炸咁解
係美國之外叫fires通常默認做薯條

香港快餐文化係好低落
啲人唔識欣賞成日想落鹽個啲好正常
加上 m記啲fries好難食

利申 應該係你 partner

笑到癲撚左

成日有人叫走鹽薯條諗住我會既炸比佢，但我會一早整定d無鹽放埋一邊。睇見佢地個失望樣真係好爽

薯條有冇得叫即炸？

會唔會諗太多 我走鹽都純粹唔想食咁咸

差一句
其他地方唔知，但樓主做個到朱古力係冇落糖嘅，唔好再叫走糖
樓主

笑撚死

我~想要~ 雙層芝士孖寶餐~ 加豬柳蛋漢堡~~~

其實魚柳包以前真係一大塊芝士 係依加減成本先半塊

又抽

問題係叫完通常問你攞鹽先仆街

連登終於出到潮文了

笑死

中薯條到細薯條咁

個餐未得又整左雪糕先 到個餐得啲雪糕都溶鳩哂

樓主好波

成班ON 9 連登仔既品味係唔同啲既

ON 9 當有趣

如果要薯條走鹽為左保證d薯條係熱你點睇
好彩叫親橙汁都冇人拎芬達比我
平時都會提一提加$1.5個個橙汁

聽講可以帶薯條畀店員炸

才子抽乾水塘系列

我~想~要~雙層芝士孖寶~餐~
加豬柳蛋漢堡~~wow~wo~

諗起今朝個Star Fuck 專業員工都好笑

一杯 Milk tea on rock

其實佢係我Mc cafe嘅同事

底線抽擊

叫開豬柳強走強 唔好屌咁大力

5.milk tea本身得熱，想要凍可以叫milk tea on ice，咁就會加冰比你，但杯野相對會淡咗

麥記凍奶茶用既係隔夜茶 係室溫既唔係熱

其實你係咪唔知咩事?

BTWEEN

好hot 嘅oil

真係fuck你老母 講one sentence 夾住咁多english

等撚到仆街，btw 原post 嗰條臭閪真係智障

熟客先會俾（睇分店點定義熟客）

點解m 記姐姐派餐唔會叫我個名

其實點解早餐無得薯餅轉粟米？真係好熱氣，平餐又唔飽

薯品製作員同咖啡師睇齊

你依啲咪閪客，懶叻要求又on9，一黎就轉粟米，如果你開口問有無粟米我咪答你囉

你贏了

Binc

出面900正皮
入到嚟變942正皮

搞乜柒 又洗正皮定update唔切

終於係連登見證潮文誕生

客: 唔該我食齋架 個漢堡包要走肉

同事: 唔好意思 呢樣走唔到架喎 或者你揀下想食乜

客 咁麥芝蛋走醬啦

同事 咁你要走蛋嗎?

客 呀 咁又唔係幾夠飽喎

我 … …… …

個芒 一直俾佢hold住

塊漢堡扒可唔可以嗌good job
食唔到七成熟

rare rare

唔該，我想要免費微笑一個

以前魚柳bell 真係一整塊芝士囉

Cheese Burger即係芝士漢堡? 有冇牛肉?

真係其實未諗清楚可以諗清楚決定好先去買

我個sink 放緊水要洗野，煎位又要趕住去起肉 因為一個未諗清楚就放左入去既order, 等到啲肉都就燶 水就瀉 但人就被搞到要企定係個side位準備出包

好多間舖廚房都得一個， 全部位都係佢，唔好搞住晒啦

有冇譚仔版

死開啦大陸狗，呢個forum 唔係比狗上嫁

唔該,板燒雞腿漢堡全走

FAIL

仆街, 你地麥當勞D薯餅 已經唔脆好耐啦, 屌你老母

早餐D薯餅淋既仆街

正
以前都係做m記

咁撚好笑
正常智力都唔會問呢d問題啦
m記細薯真係好抵食

新會然

最後句咖啡改做M記/漢堡包就滿分

你就真係新會然啦

其實我叫橙汁係想要鮮橙汁 點解要俾芬達我

又一件

痴撚線

On9仔....

變左做潮文

好波

又釣到一件，人地笑緊乜都未知

d廢老唔識用點餐機㩒個制都屌曬鬼嗌曬救命

靚抽
between魚柳包以前好似真係成塊芝士

試問一句 閣下點稱呼
餐務料理師？

幾時有吉野家版同大家樂版

你知唔知你咁做會串到人地唔開心自殺

食左多年老麥聽到既怪野

1. 薯條要即炸起果d
2.薯條走鹽，另外比包鹽我
3. 可樂走冰，另外比杯冰我
4. 豬柳蛋走黃
5. 漢堡包轉蒸包（魚柳包果種包）
6. 新地筒轉杯上
7. 大薯條，幫我入滿d

第7點好合理喎

用中文叫咪冇呢個問題

間間店落既份量唔同，d 客咪另外問攞鹽，自己鍾意落幾多就幾多，建議 m 記整十小鹹，五小鹹、小鹹、中鹹、大鹹、唔鹹比人揀

1-6點遇過？

我冇做過m記喎

lm

M 記根本要將長州個素飽長期出

連回覆都抄埋

2. 走鹽有個fd話會俾即炸你(因為炸完擺係度個批有鹽
6. 插碎個筒撈雪糕食, 好似食麥旋風咁(ex教我食 )

試過買m記聽到人嗌魚柳bell走bell

除咗 6 之外，一 d 都唔怪
1. 要新鮮出爐
2. 鹹度自己揀
3. 自己控制落幾多
4. 豬柳漢堡以前 $10，而家冇咗，由呢個選擇代替
5. 蒸飽軟熟 d (而家先知原來可以揀塊飽)
7. 入滿 d 係應該

zero 係解無糖唔係解無糖可樂
通常你叫 zero 我地會俾可樂你

走包咁趣

等睇懶肉勿演版要求多多

漢堡飽塊牛係咪煎過? 有冇一個包係比較健康?

做得麥記多數都係戇鳩仔

條撚樣真係好柒

身位誇國公司，大企業
我對你地既training同訓練好有信心同好有confident
麻煩唔該請你唔好再係我叫左外賣麥樂雞九件套餐
拎走返到屋企打開個紙袋先發覺你無比到醬我

4.走黃唔同走蛋喎

引到好多直必好好笑

Btw 原post條7頭皮已收

幾時會有royal級版

有次排隊聽到前面個阿叔買魚柳包走魚走醬走芝士

人地間公司做到個感覺好高級 引人黎消費 班水吧仔就當撚左自己都好高級 屌番d客多要求

迪士尼夠做到個感覺係有魔法啦 班員工會唔會當自己真係識魔法阿

都唔明有乜鳩好抄

走鹽就係間接希望佢俾包新鮮炸既薯條
之後再拎返包鹽自己落
反正佢落有時又太多有時又太少
有時間等都會叫下走鹽 特別係人少個陣

推

食餐m記都咁煩

點解叫橙汁會=芬達

真係有？

btw 魚柳bell 平時得半塊，但我早幾個月去北角果間做試食會比全塊，d 汁又多，真心想問點解我收住錢黎食野仲好食過我比錢

全塊芝士好食好多

召喚芥末魚柳bell

樓主抽到乾晒

認真問，有冇人叫過「豬柳蛋漢堡餐，加一盒麥樂雞」？

我諗呢個post好多真心唔知樓主抽緊水

其實部分人係咪睇唔明中文 而家已經貼埋貼紙係裝飲管個到話唔會主動比飲品膠袋 但次次總有啲人係會攞餐個陣你眼望我眼 最後仲問一句：乜你唔比膠袋我架？真係唔知講咩好

麥芝蛋走兩醬

Mike tea 得熱 咁我飲左咁多年果D咩來

屌你老母個臭閪。
廿年前你未撚出世果陣，魚柳bell真係塊芝士架。

仲有仲有
雞翼堂食係唔會俾泰式辣醬 但你可以主動問店員攞
外賣得一杯野飲係唔會主動俾膠袋架

Good 抽

老麥有講過由係開港開店到依家魚柳飽都係得一塊芝士，當然信唔信就另一回事

搵人出多篇H&M版

可樂走杯吖唔該

垃圾都有人食

就係你呢種人搞到真正只係想唔食咁咸既人比人屌

高汁

不得不留下一個正皮

唔洗貼舊潮文先笑到直必腸

好有型呀樓豬

Bin

大大力抽落去喎 ching ho ball

最後嗰句係咪唔記得改

差少少
畀多次機會你
出個炸雞版

唔好以為做M記好型

樓主靚抽

巴打好撚正

yoyoyo

咁點解新地樂冇得走冰

btw即係芝麻包可以換魚柳包果隻包?
我只係試過食魚柳包冇晒果隻包佢話用muffin俾我

真心靚抽
叻仔

豬柳蛋就係豬柳加塊蛋咁解，不過你叫豬柳蛋都知你要豬柳蛋漢堡

做m記做到以為自己專業人士咁

唔好以為做m記做到要求多多就好型

樓主係度撚緊狗抽緊水，一堆真心衝出黎柒

eng得幾西吓